其實d肥婆搭車係咪應該要嘟2下八達通

次次d肥婆坐埋黎就得返0.5個位

叫佢哋坐你大俾 插住坐

佢哋搭飛機係咪要將一半屎窟寄艙

仲寄艙？禁止登機喇 一陣去到人地國家食哂人地d野